2020最新 冇街去 潮文

食launch
你仲要講食完launch 之後冇打算同人哋去做啲乜嘢打兩個🔞🔞符號你條撚屌真係唂精上腦喎‼️

你殘障架？頹到冇興趣咖？
你個人都幾命賤，

睇你都係食開屎

唔知你屋企人係同屋企人一齊住定係一條友戇鳩鳩打飛機度日，平時去開邊度買餸。。認真。我有段時間冇女自己一個都過得好充實，去開city’super 買正常食材跟食鐠煮都好食過外面好多中價餐廳，屋企好食好住玩吓貓做瑜珈泡杯香草茶做吓spa拎部Kindle oasis 3睇吓書咪幾爽，
我見隔離有對肺炎post成班垃圾喺度講冇街出好悶我諗緊香港有咩街好出？出去吸廢氣二手煙？可能成班富二代日日去遊艇會上船遊船河去IFC shopping掛，呢啲我就唔知咁多

不過你頹到咁，講咩文學美術都嘥氣，你對垃圾廢柴父母點解要中出內射生你件垃圾出嚟？

你分分鐘就係鐘意行旺角，食開濕鳩放題飲果粒橙白糖溝水就當自己真係飲緊果汁d人嚟。。唔會明外國靚貨果種鮮,果種甜，they say ignorance is bliss ?

你俾人呃幾萬蚊不如買部65吋電視
買部Apple tv 4K 加兩個Apple HomePod 配立體聲睇戲煲美劇仲爽啦⋯⋯想更加豐富嘅咪同幾個friend 夾份全部美國串流月費服務都訂曬
Disney + / Hulu / showtime / starz / amazon prime / Netflix / hbo now / sun dance now / Apple TV + 全部都有訂閲真係多到睇唔曬，好爽

嗰個正常人都係咁㗎啦美國嗰堆公司每年損失九億美金就係因為成班friend 嗰個間心share account + password 不過有時係幾麻煩因為有啲公司例如HBO NOW / showtime / sundance now / amazon prime 果啲係冇得整profile , 搞到個個睇劇啲進度撈亂晒

想睇最新電影去iTunes撳個制就有得租，都係遲戲院3個禮拜

認真...Apple啲嘢性價比真係好高，
兩個HomePod 喇叭仔我覺得力度音場同$18,000 Sennheiser Ambeo sound bar 絕對有得撼

話時話，你屋企用乜嘢床辱先？好似你啲傻鳩就算神跡降臨俾你搵到女上去你屋企但張垃圾床辱瞓死人冇人想同你un 喎⋯⋯

Made in USA 🇺🇸 猶他州廠房生產，我都已經買咗最頂級嗰張有四吋厚特殊啫喱等緊船運過嚟香港
強烈推介依張床褥，你幾萬蚊俾個男人用假相呃不如正正經經用啲錢去買啲正常啲嘅嘢裝備下自己先啦

?

利申負評咗 唔係幾知你做緊乜